有無巴絲生得醜，想永遠戴口罩，所以唔打疫苗

起碼見工公平d
去街市買餸阿姐叫靚仔靚女 唔會覺得阿姐串我

real

掉返轉 對眼麻麻地 無口罩之前都叫ok有人望 戴晒口罩周街都靚過我

戴咗口罩個人有自信啲

打咗疫苗都唔見得可以除罩

每次食飯 一除口罩 就嚇親人

我直頭想戴臉具